Momoland❤/Nancy❤/Yeonwoo❤ 香港No.1 打手就係我

記住我個大名

NancyJewel我老婆

Momoland❤/Nancy❤/Yeonwoo❤

加埋jooe❤

妍雨is mine

我要妍究妍雨

點解妍雨fan好似多D?

因為
妍雨>nancy

推

無乜野嘅話，新入坑路過留個名先

要做野啦

做咩?秒回

點揀？

緊係煙雨啦
唔通揀個死肥閪咩

屌你老母